How can international students get involved in movement

I’ve been in Hong Kong for 1 month, am originally French, have done a lot of personal research about protests, HK, China and its atrocities and authoritarianism (in mainland and HK), and have attended multiple rallies and marches. What can an international student who strongly supports the movement do to help?

Spread the news or facts you knew to all your international friends, thanks a lot

One thing you can do is telling all of your friends/families in France/Europe what’s really happening in Hong Kong. Spread the word out

Spread out your thoughts to your surrounding friends.
We need more international attention and stake holders to strengthen our power.
Thank you very much!

Glory Hong Kong!
Five demands, not the less!

Also have been spreading word to family and friends asking them to post on social media. Also my family knows congressman in the US, so asked them to reach out and ask him to vote in favor of human rights bill*

Since you probably know way more about French politics than we do, maybe you can approach HK folks in France and brief them about it. Figure out how CCP infiltrated your country and help raise the issue to politicians in your homeland.

Some possible directions, Confucius Institutes, unfair trade, immigration policy etc.

Also, you can share your professional knowledge on political systems, totalitarian etc with your friends in HK, even an open lecture. Most of us never get proper education on this field, becoz, you know, China.

For sure, there is a dialogue going on already in France about this. Right now CCP is trying to take over french tech companies by buying them out or taking controlling stakes in the companies. There has been french legislation proposed to counter this, but from what I’ve heard recently is the friendliness to China. Having lived in both EU and USA, I can say EU is maybe one of weakest governmental bodies when it comes to China, they are heavily economically dependent on exports and will always choose the policies that benefit their stagnating economy.

What's the view from general public? Do they aware of the dependency on Chinese market? Any major concerns or objections circulating?

Just like many "brothers" (the way this forum refer to other members) said, spread the word is the most valuable thing that you can do for us. There are too many fake news generated by the commies/pro-china people. Twitter is one of the battlefields that we always looking for new blood.

If you are looking something more local. There are businesses who openly support the movement that will definitely welcome your visiting. Ask protesters if they know any upcoming events, people usually helpful in that sense...some activities are really peaceful and low risk to join (e.g. Group singing in the shopping mall). Lennon Walls are nice to participate as well, but aware if there's any "blue ribbon" hanging around, because they can be violent and aggressive.

Oh and also, you can approach Demosistō and offer help. They are the political party that's focusing on lobbying in US and Europe.

I wouldn’t say the French people are properly aware of the dependency. Many people in Paris like China simply because Chinese tourists help the economy. However, where I come from in the South (Provence), people are more fearful of Chinese influence because they see how Chinese purchases of their farms, local businesses, and (generally rude) mainland tourists hurt their lives. Generally people in France have a limited view on the world affairs and only care about what effects them. However, HK protests have done much for the French people to realize the brutality and authoritarianism of Beijing. A big newspaper, le monde, has very good coverage of the issue, which is more impartial and sympathetic to protesters than most American news. I think recently opinion might have shifted, and French people are generally very sympathetic to HK protesters, most just aren’t informed enough that China is behind the crackdown.

Let them know doing business with China means that you have to sacrifice freedom of speech. They have suppressed their citizens and been ambitious in becoming world's ruler. They want to be more powerful than US.

When facing a foreign government, you gotta make them stay down forever. Cause their people doesn't deserve freedom. Many of them will support whatever CCP told them and be aggressive or verbally abusing others. These people have no sympathy nor dignity. You can't simply reason with them.